唔OT欠老細人情

每日遲到都仲出齊bonus比我，但我又有態度收工唔OT直接卡都唔拍就走。佢會唔會有FF過我會OT直踩，因為佢暗示過我收工個時間係最搵到錢嗰陣

利申 蚊型公司

其實你想表達什麼

你唔識睇咩

佢老細黎架嘛
想你ot咪直接講囉
佢冇叫點解要ot

19999999

啲同事個個都ot

欠老細人情
又幾好笑 wo 屌你